[身曠心怡]日出康城被黨政府封樓

Stand News 立場新聞
tSp3hronisoredm ·
政府再突襲封區，晚上 8 時起封鎖將軍澳日出康城領凱第 9 座，目標是在明日上午約 8 時左右完強制檢測。

政府指，領凱第 9 座近期有確診個案，經評估後相關區域感染風險有機會較高，所以決定封區。

現場直播：

點解唔封狗宿呢

樓主，幾時移民

達哥點算

佢唔係住油塘咩
點解啲人會話佢搬咗去康城

好嬲
儲錢移民抗爭

2樓無尾bear #292292歷史

「經評估後相關區域感染風險有機會較高」
按呢個邏輯就封晒整個康城

整個康城出入口好易做

一幢都要封？